有冇人知邊度有電視既磨砂mon貼賣？

間房反光又唔想開咁光成日睇唔到野
有冇巴絲知邊度有得買